賭魔<陳金城>有野想同年輕人講

呢場運動都進行左兩個月，先唔講有冇鬼推動，有時大家過於急進
琴日有人話唔阻旅客點搞到停飛，當時大約4點左右，等多幾個鐘市區既人就會放工黎支援
只要拖慢旅客進入禁區時間，航班既升降都會有所影響，到其他人收工同一時間入機場就會重現返星期一咁大塞車，要搞清楚既係星期一之所以取消唔係主動阻擋旅客上機

另外就係捉鬼問題，示威有鬼搞到大家都人心惶惶同時又好憤怒，之前未有傾過捉到鬼要點處理
以致於琴日捉到鬼有批就要打要遊街，另一批就覺得唔好打，大家都無一個共識係點處理
而我就建議大家捉到鬼最重要係影佢大頭，有大頭相就自然有人起到底，其他動作係鏡頭下都會成為新聞材料

最後你地話我垃圾輸比賭神有咩資格講咁多，輸比賭神最大原因係佢真係好有耐性引我中計，輸得心服口服

賭魔

推